Текстовые игры для этого сборника были написаны на INSTEAD -- кроссплатформенном движке с открытым кодом, который создавался специально для текстографических игр.^
Вы можете узнать больше об этом движке на сайте {@hyperlink https://instead-hub.github.io|https://instead-hub.github.io}^
В данном разделе каталога представлены игры разных авторов из сообщества INSTEAD.^
Чтобы прочитать более подробное описание игры, щёлкните на её названии в списке слева.^
Мы собираем статистику использования с помощью Google Analytics.^
Подробнее вы можете узнать об этом в нашей {@hyperlink https://www.freeprivacypolicy.com/privacy/view/e280c838a74499880ed01f69c477ba58|политике конфиденциальности}.